Aquesta secció pretén ser un recull d'informació per a nouvinguts que els ajudin a formar part de la comunitat de guifi.net

Per recull d'informació s'entén informació adaptada i resumida. Les fonts d'informació més extenses han d'anar a un altre lloc

# Integrar documentación

Poner aquí la documentación que queremos integrar

- https://sites.google.com/site/guifisantfeliu/
- http://castello.guifi.net/content/instrucciones-de-conexion-guifinet
- http://castello.guifi.net/content/introduccion
